求改圖 加奶共國家同公司上去

有冇人識改做英國 德國 澳洲省 Facebook Google
同人仔一百

落去啲人度
再translate 做英文

What... What makes it SO DELICIOUS!?
It's Renminbi, I added RMB